BNO 去澳洲旅遊搞ETA 一問

BNO 只可以去航空公司 / 旅行社搞
我坐維珍航空，唔知有無
而家係咪最平都係 星晨旅遊？
定仲有其他平啲既旅行社？

之前康泰搞 500蚊2個

坐Qantas 可以叫佢地搞

試過坐維真send email 問但佢叫我去返大使館
結果搵左旅行社搞但佢整左做gbr
維真handling agent家嫂又同叉廚codeshare巴打不如試下問佢地

去旅行社搞好方便
不過去澳洲用BNO自己要衡量下
我曾經用BNO 去Melbourne
係immigration 比人問足15分鐘
原來係班澳洲佬名氣大見識少唔知咩係BNO
開頭仲話我passport錯點解個code係GBN唔係GBR
解釋完一輪先有個supervisor 出黎同條散仔解釋咩係BNO

BNO係咪應該行到E-Gate？（上次懷疑俾人整錯code行唔到）
果次我響MEL都俾佢問點解有本英國護照，由撚奇答左D野佢就放我走

上次去AUS又係好似你咁
問左大輪煩得濟
用返特衰算

死火，黎緊4月中去mel
希望唔好比人問...

無事嘅 行egate 咪得

我無研究諗住一條友去
希望平安番到黎

去旺中, 問D 細鋪. 100蚊咋.

所以先要用多d bno

我都係好認真咁答佢97前英國佬俾香港人 果朝落機未訓醒都唔知咩事

Google頭版最平嗰間百二蚊第二日已經搞掂send approved email返嚟
落機直接去eta機放低passport scan拎飛
年年返syd撘cx落機到出關10分鐘都唔洗
未試過俾人問/有任何阻滯

利申 都係用bno

機票已買

直接行egate啦, 仲去排隊做乜, 去咁多次連查都冇比人查過

個陣就係蠢左
但係BNO去NZ一D問題都冇
Bio check 仲快過特衰

我都同你一樣用呢間
個approved email有條澳洲政府link可以check到個ETA

用自助拎飛加過關
2分鐘內搞掂

係海關申報卡嗰度要留意
我帶咗平安藥要行紅色通道
不過關員知我淨係帶藥，二話不說叫我直接出Exit，喼都冇望過

正確 快過cno holder